蘋果iphone x 條新animoji 廣告首歌講 香港的士

做乜9

用香港做題材好似唔係第一次

韓文嘅

霓虹燈先係特色

痴撚線

搵到

其實幾好聽

屌你老母後面嗰啲韓文嚟嘅

蘋果已死

除咗霓虹燈仲有咩關香港事？

D鬼佬硬係覺得香港成街大紅燈籠 帆船

這部影片的留言功能已停用。

韓國🇰🇷嚟...

所有Apple video都係咁

正